#OCamel

##Instalação

### Linux (Debian)

    apt-get install ocaml

  Gerenciador de pacotes do ocaml

    apt-get install opam

##Ferramentas

##Definições

  Nomes de variáveis devem começar com uma letra minuscula ou underscore, potencialmente
  seguida por letra(maiúsculas ou minúsculas), digitos, undercore e aspas simples.

##Referencias

[Material Oficial](http://ocaml.org)

[Referecia para intalação](http://opam.ocaml.org/doc/Install.html)
